分手要狠 比相戀勇敢

同前度分手三個禮拜了，被分手嘅我，由每日喊到食唔到、訓唔到，到而家每日依然會諗起佢，試過去佢公司樓下等佢，打電話比佢，send msg比佢，明明係佢做錯事，我仲係好想同返佢一齊⋯⋯

我知道要放低佢喇，但我每日都係忍唔住text佢，想同佢復合⋯⋯
其實講分手嘅你，可唔可以唔好再覆我嘅wts，唔好再對我咁好，唔好再話做返朋友。

被分手果個一定會好掛住對方，一定好想復合，仲要佢地忍住唔好搵返前度，到底點做到？

分手要狠，好不好啊？

未扮成弱者去挽留 就永遠給你自由
時候註定要放手 就應該放手

分手的禮貌
呢幾日係咁聽
係咪時間會令自己放手？我自問呢一刻做唔到

誰能憑愛意要富士山私有
何不把悲哀感覺 假設是來自你虛構

既然對方都已經咁決絕
咁你都無得揀啦
時間一定幫到手，只係睇長定短
慢慢黎囉 搵朋友呻自己頹上黎叫下春
執著是一種病 來日方長 慢慢醫
大把同路人 世事就係咁無常

最慘我係已經當左對方屋企人咁
但呢排因為身活上既好小好小事都要嘈同黑面而分開
即係睇大家唔順眼咁
好sad